[騎勇final G3]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(128)

.

第一頁呢

垃圾cur無fmvp

做咩又講返KD WB果單呀

第一頁plz

成日2步完可以停係度再轉黎轉去

真係玩哂

屌你老母16西決kd g67加埋50球起手叫冇波到手

歷史會証明邊個係黑氣石

起碼拎20分curry 唔係點爭

kd high score game通常輸波

湧的日常
上半場冇得益俾人炒叫黑哨
下半場得益反cap叫合理

準備好下半場交換角色未

LBJ footwork係差

球皇片都可以咁柒真係第一次見

playoffs唔係

2018仲講緊2016西決
Jm 9

順境，手感仔就會出黎刷數據架啦

唔似kobe KI咁smooth
睇佢動作硬係奇奇怪怪

睇下5:28果球

有人無啦啦講返話kd比wb累

癲公條怨婦成部錄音機咁

佢大隻咁多
點做都生硬嫁啦

手感可唔可以唔好剩係識打順境

唔好講人

可愛都係咁

吾皇D技術絕對唔係值吹既地步黎

Cavs 又變返上年夾curry 守法

尾彩仔今場攞20分就夠
合作下plz

而家先得兩分

關咩事 ola好撚靚啵

籃板贏哂都拉唔開

盧9 幾時出水

g1都贏哂

大夢 mb 仲重過佢啦

呢個年代都冇乜邊個真係叫基本功好啦

LBJ竟然冇射過3分

Curry算係咁啦
西決Game 7都係靠佢
咁都叫打唔到逆境

今場低迷架話 下場就會黎料

勇士+1.5

好合理 跟1個跟實curry守
259要入點都入到 夾佢都無用

手感仔1節3球3分 兩節都18分 其實唔難

一場低迷就無fmvp 啦

勇繼續放鳩我皇打 守另外四個好過啦

我覺得吾皇基本功真係好wo

傳球，左手，lay up

全部都top

射波就中上啦

個廣告好撚正

curry得兩分 讓fmvp俾kd?

At halftime, the officials have taken notes on plays they want to review. They use the Replay Center to review calls. In some cases, when we see that we have erred on a play that a player or coach has asked us to look at, we will let them know we messed up.

呢個盤我覺得會卡撚住

今場猗守波守到餓狗搶屎咁

劇本
點都要俾騎士拎一場,不如直接鳩一場好過

冇計 人地KD低迷個D場都有20分

Lebron is throwing elbows every time he drives to the basket and the refs never call it

New NBA rule: if your name is LeBron James you are allowed to elbow defenders in the face and go to the line for freethrows

留返抗衡勇三節

唔可以咁講
可愛係唔熟練 唔知之後會唔會smooth番
詹士係咁耐以黎都係咁

艾榮基本功超好

二姑拎果年 手感其實打得唔差

又話畀人迫害嘅

波同阿里沙個個?

搞場大龍鳳NBA ref live 就係要話比人知好公正咁送一場比騎

乜呢個年代仲有人睇NBA話走步既咩
四步已經係基本喇
正如moving pick同offhand
NBA角度討論呢啲真係有意思咩

騎贏2分？

係
backstreet boy

親生仔黎

太多身體流啦

球探一定睇身體先，因為技術可以練返黎

變到咪有字母依d波都未拍好既k型出黎

ISO球星，完全比middleton比下去

NBA Ref 某程度上都算認左 Curry 2nd foul 吹錯

Jr都要守 ？

寧願輸自己都唔好俾人打,高招

真

人地3節勇先黎射3分 炒多幾球就比人拉開啦

除左middleton呢

我覺得騎今日rest of team打得唔錯

俾著有D 教練

見到第1節幾個主力2 犯

即刻換人 肯定又俾人拉開

Jr +11

你打埋佢啦
有得開路，又可以走步，
我呀婆都打nba呀

放咗兩球啦，jr今場入到

當你有4巨基本上少咁件冇太大分別

反而笠今場癲癲地

咩除左middleton？

My boy

LOVE 根本一直打得好好

係有D某隊球迷唔滿意姐

James and 1

而家+9 好快變負 唔使守

湧個啲都好多時唔吹

你呀婆開唔到路

湧moving pick又唔你講

我又想G典解0ft

你係咪調轉左角色......
你呢套apply 落我箭同我占到就fit 晒

myboy係咪打得太多j

乜呢個年代仲有人睇NBA話moving pick既咩

乜呢個年代仲有人睇勇士話Moving Pick既咩
行出擋已經係基本喇
正如走步同offhand
NBA角度討論呢啲真係有意思咩

Curry 搞咩變Ekids

而家先第一球罰球

咁WB要join勇士先得

kd救世

手感仔無球成日畀人撞拉推

事實上好似又真係吹得鬆左呢樣
隊隊都係

mcgee點解仲係咁柒

MCGEE真係慘
出黎拆下屋跑又要入返去場休息

kd輕鬆到

今日浪花兄弟隱晒型

Kd 27分

呢個年代都冇人睇NBA話走步
唔明有咩好提

Clarkson其實出黎幫手拎10分8分應該唔難呀...

過到騎真係影都唔見

25又入

好撚輕鬆

我呀婆flop嗰方面有得同foj鬥

my boy foul wo

無啦無啦

年年都係頭幾個星期吹緊少少做下樣
之後冇左回事

識用mcgee真係刷助攻

撞車黨

完場賭撚分分鐘40分 手感仔過唔過10分

Curry 個fmvp冇啦冇啦

之前近乎出咁耐柒咁耐都仲話冇

curry係咪又無fmvp

Curry 上籃都炒 molamola

jr

勇士第三節

起手10次 10分都無

佢係想交比mcgee 但係mcgee唔醒水姐

有沾屎

係囉
比左三輪佢舞啦
三輪都打到屎咁
仲點敢出

準備反cup大炒到完場

著得ua注定冇啦
第一日打NBA?

三節湧

curry

咖哩仔點攪呀

Curry生性啦

禾杜

首先你呀婆要有命抵擋到隊友行刺

因為真係無 shooting foul

今日mcgee>curry

吾皇係咪每一球都要投訴先安樂

手感仔

明明出親都9衝
空晒3分又唔入

前日唔係好多人吹奏curry all time 前十咩？

Curry今場咪撚低過8分呀 唔係既話就好撚尷尬

mcgee一個仲多分過curry+kt加埋

最經典係吾皇叫到都唔撚交波

所以咪話佢拎10分8分能力都無

259 就all time top 10啦

fmvp睇黎又係我杜了

唔知分唔分化到呢

佢攤手扮無辜既表情真係

curry FMVP?
FG% 11.1%

乜都整個囧樣出黎投訴
自己吹埋囉

牙fred轉會之後好似廢左武功咁 明明本身唔差

OK我GET到你講咩喇

好似話數據上po效率全nba 尾3
今日出hood 打得正常好多

lbj 打到心不在焉

在想什麼??

現役第一人

渣巴好有喜感

手感仔今場唔知過唔過到10分呢

噴幾球3分

MY BOY 咁勁

真係好撚難睇

常規都唔係差
不過實力應付唔到playoff強度就現形

球球都係咁

應該係占士唔識用

去到騎士鳩沖搶分都無

肉撚酸

佢今年playoff 個樣成日係咁啦
但最後數據都好顛

咪比哂佢衝囉
衝左D咩出黎

Kd咁hot 會唔會重演上年g3

五巨頭啦,Kerr唔肯用之嘛

無kd呢兩年都無冠

唔太敢射
但close out curry做得勁好

常規賽都叫OK
入到po 無咩好波
今場hood 應該好過晒佢咁多場po

有罰！

暫時都仲係
占士第一
259第二

MYBOY

3分

諗住佢同Nance係潮人過來
可以幫後備席拎15~20呀...

點知加埋10分都無

手感4分

Tt竟然入呢d波

拎枝咪俾佢就算啦

5 okay?

人邊有完美

哇TT 仲smooth過占

NBA於上月底舉辦NBA Final，其中網上流傳錄音指，騎士主力Lebron James在比賽期間，與對方發生肢體碰撞後雙雙倒地，James隨之拉扯著對方的手及發生衝突，遭球證裁定三犯。錄音中他疑不服裁決結果，「撻朵」聲稱：「要釘死你𠵱個聯賽，我NBA第一人講嘅！」

在比賽期間遭Lebron扯手的球員Green表示，認為當時球證已吹罰，對方毋須以拉扯對方手來發洩。他批評，James在比賽期間以個人身份打壓他人，如「撻朵」表示自己是NBA第一人等，當判決後更走到記錄台質疑工作人員專業：「你咩level！我咩level！」

Kd

呢球AND 1

kd

等睇又有人當真

呢個唔係green黎咩
黑人個個都一樣樣既

騎防守又開始柒

GHILL今日廢到

真心好唔鐘意NBA依D防守犯規....

唔可以夾擊
下下1ON1

TT 有依d

反而覺得呢球mcgee好搞笑
沖出去有咩用

tt真係比人吹細得好撚緊要
雖然飄忽d
但好撚好用

All time前十要你教打波？

一場準到仆街
一場神隱
但係fg%都仲係水準之上
都唔知話佢穩唔穩定好

唔係block左球生命石咩？

Mcgee > Curry + KT

無球好好
一球都無

mcgee又靚守

三節勇

完場

mcgee竟然可以stay守到james

浪花兄弟真係兄弟同心

傻撚騎 防守又突然無晒

不如派mcgee守死我皇算啦

Jr上腦？

Jr 好廢

傻仔hood來的

my boy >>>curry today

冇力囉好明顯

curry 同kt 打到咁
騎士都贏唔到既話真係等直落四

吾皇淨係對住curry先打得入

技巧差就係技巧差

無得講

My boy勁到

已經冇人話TT
但JR....

一日有條傻西JR 都唔洗嬴

love

Myboy好波

MO LA MO LA

3:0

Jr 場場都咁廢 真覺得James 好慘

green durant真係救世
又可以夾打起mcgee

最撚正係浪花兄弟一齊柒都仲可以LEAD到騎究竟搞咩

一波流又浸死騎士lu

冇睇

AI 打成點？

Green 交到貨

騎開始好似箭咁
無手感又狂射3分
射死自己

jr唔爆自己籃算好了

kd 大三元叫糊

小朋友唔睇人玩玩具有咩做

淫klay 同 curry咁既表演, 騎都贏唔到, 點打救

因為有mcgee
fmvp

咁要開助攻mode
不過佢唔強

係咪我錯覺，kd傳波好左

JR有10分都鬧

ん?流向改變了

一個MCGEE打散左隊騎

順風了
係時候到咖哩表演

我小學已經同人做

有 GREEN 頂住

staf mvp

kd 話都係我做返fmvp算啦

JR真係好ON9....

手風唔順重咁急...
走去跟埋勇個節奏

真係想占士死

證明騎根本無得打 少兩粒星都仲係輸

關鍵時刻

我皇企左出黎未???

mcgee > curry

今場JR就黎好過個兩兄弟

14歲玩ass hole?

JR

未上下半
上半正常, 守得幾好tim, read啲offense
不過似係有小小舊患, 早入更衣室

25fmvp了

尾彩仔變身！！！

3助攻都叫糊

準備9掉3分

功課賺錢

唔小心send左

都唔知仲會唔會出番

騎士夠鐘收皮!!!!!!!!

勇士一順境手感兄弟應該又會上力

騎士上半場既得分點冇辦法保持成場
下半場搵唔到人攻

KD 29分75%同80%

CLS

mcgee fmvp了

一直都話JR係on9仔

之前台主仲係咁吹奏JR

通常騎D防守開始散就黎料

Curry 入1球就瘋狂入 有種就放射

Jr開頭入左2野 之後就食屎

得喇 我錯

係咪已經無人再相信JR

相信既比個正評我

半節球王

G2都好似係咁

curry 真手感仔

騎享受埋餘下既決賽啦，應該會有一段長時間重建

已負

心灰意冷

個廣告幾正

以自正

hill空晒都唔撚傳

上場第一節5分 完場都係5分

JR> CURYY+ KT

jr 比吾皇屌

駁吾刀

Jr 10分

Jr 先係mvp

仲有七分鐘,騎士捱到幾多分

成日都係咁 之後到輸series嗰場就會臨尾入幾球3分等場波唔會提早打完

Hill唔好咁多手喇

kd hot

259

kd已經領先curry 5分ppg

睇下完場有無多到

點解勇士curry kt夾埋拎唔夠10分都可以lead

KD CLS

屌又入

想買jr臥底戰衣

如果冇拉開到個比分
我有信心KD今場又會絕殺多一次

橫掃FEEL

KD HOT+多人十個FT

Hill 係吾皇唯一隊長

又燈到jr入波

curry 3分上場用曬

259會唔會59分

笠打回原形了

佛祖終於有

唔好鳩打

連MY BOY 都識打下啲無球 PICK AND ROLL
究竟KERR對佢做過咩黎

Jr屌打手感

唉gg

團購勇士自訂球衣 ？

Molamola curry

占以為自己kd? 又鳩射

有吾皇重咩建

Kd會唔會50分

吾皇3分炒粉

現實係curry

有機會

唔夾KD HOT就俾KD打死左
真係得自殺同即時自殺兩個做法

騎成隊波都鍾意扔炸彈，成日打到冇時間就傳出去

笠冇力了

吾皇咪撚射啦

騎防守漏洞大到...詹打生打死2分...轉個頭漏防又送番2分

mcgee又冇籃板又守唔到 咁高有撚用

259 勁到

今日我是支持湧士
因買了湧士贏波

上阿

岩岩James mark curry kd 任食

博259炒 好過 放埋curry起Q
到時仲頭痕

出後備打過㕸屌.

259同curry 差兩班以上

如果騎唔可以AT LEAST TIE GAME入第4節

應該玩完

Kd點mark都入

iggy入埋 冇了

KD 單打G HILL 剩係呢個Series 有無呢左40分?

curry 做乜

先天條件差太多

仲差4分 笠就20+10架啦

Kobe上身 cls

CURRY扮傷出

HOOD咁能勁既

curry返更衣室了

又提早放工

Iggy又出得返

curry冇面留低

hood今場打得幾好

curry仲想唔想拎fmvp

上阿湧士唔想輸錢牙

CURRY今場真係

curry 傷?
番左更衣室

James一個mark兩個

1分

GHILL都偷左幾球
算係咁

有無順既ACE LINK 好LAG

不過第三節幾好睇 兩隊有來有往

打卡

james 1守2

冇CURRY

點解要acestream 直接link啦

冇左curry係咪騎可以專心夾KD

curry 呢下醒呀

手感又冇fmvp

curry咩事

Curry 二姑去左痾屎？

夾KD有用咩

破完三分紀錄下場就食屎

係咪傳統黎

當年RAY又係咁

想嬴我！？？

Hood無人讚

但kd每次單打佢都食硬
個教練真係無部署過

curry係興食完屎就破紀錄

有乜問題，訓住然。

得隊友贏到我

熱烈祝賀CURRY入更衣室
唔好出番黎

今日KD戰神mode
真係冇 但可能會試下都唔奇

見到hill man mark kd真係嘔血
任射

curry 無啦
ppg已經輸成廿分

刷多5分先落啦

打佢就有用

今場係打得幾好.

前幾場好似無乜點出

2場13球三分

見到占狗咁努力追
人地kd輕輕鬆鬆就甩你，真係好好笑

咁你落邊個守 佢都係入到

搞到boston無埋冠

除左占單打戰術之外係唔會有部署其他進攻同防守的

根本佢要咁打啦

三分神射手喎
無手感怪先天條件？

iggy係腳傷
curry無“趷”我估隻手有事?

咁低質都有

仲有屎綠破完食左屎，刺失冠

佢搞咩

手感仔走場

Jr黑洞

手感傷定點

curry做乜?

占士發夢

依條友出左名

賤種黎

詹狗黎講你都算最低質
今場睇得開唔開心

kd 呢場真係一人carry

眼訓 收工了

KD 咁撚勁，又FMVP

CURRY係唔係想學PP咁...
傷完出黎增加士氣

再入幾球搏FMVP

25 5assists 了

咩防守黎架屌

ｈｏｏｄ都主動打低位

決心呀！

Hood 拯救騎士

盧洪哲

Pp嗰場型到仆街

hood今次要證明返自己

騎仲要炒幾多ft

hood 今場打得唔錯

bathroom break ah

守到kd

hood
奇兵

留名即炒

牙LUE之前當佢千日神兵黎用

見到curry fg 1/11真係好心涼

吾皇有一分鐘抖

一有補防就會空一隻，你夠膽放其餘4個，尤其補防嘅通常都係守梗Curry、KT？

KD單打全聯盟最強咁濟，點部署都增強唔到騎士球員嘅個人能力

係...唔係點解到家下重記得

上阿湧士

YES

Curry冇fmvp就戒賭一年

PP個場其實都幾假

呢球占封位

KD黎我湧就係想咁舒適單打啫

The Truth

On9

love又推返俾佢

ｊａｍｅｓ 又出來

KD呢下竟然唔上埋佢

係....好似出去一陣...

不過真係型同士氣+100

haha 一分鐘唔夠又出

屌可能輸 好驚

咁都又有得投訴

KD 呢下 想刷助攻

Afk左啦

占睇住黎扑啦

笑了

吾皇博foul failed

冇占....

輸自己啦
kd狀態點衰都有20分咁上下

lbj每一球都投訴

真係好差

詹仔出黎炒粉 ？

玩野feel

吾皇D王者氣勢

頂撚住阿垃圾湧

冇理由一買你就輸

Jordan Bell rookie加第一次打final打得幾好

又投訴 香港人黎架?

無呢支歌仔唱啦

一D球皇風範都冇

咁都有得投訴

每次唔入就投訴

又兇ref

占皇又投訴

悶悶地同ref 傾下計姐

怨婦FOJ

識玩

有錢途

條友咁都要嘈

一陣手感第四節出返黎尾彩

幾把大鎖教佢防守

NBA第一人=投訴

小學雞咩 話俾老師知

pp shit his pants炸

手感會唔會變尾彩仔

支持晒兩隊
吹牙？

咖哩拎唔拎到10分都成問題

kd身高手長又快講單打好難守到

第一年就拎冠軍

其實lbj放球權 先追到分

手感仔做咩提早返左更衣室既

利物浦條友好似有份
襯哂

大帝好心唔好成日咁激動投訴啦....

你D 推人都無FOUL

乜柒都嘈.
自己踢出界又唔認
唔入又屌
球皇?俾少少風度好無呀

如冇意外，係咪可以正式宣佈kd fmvp
佢差極點都有20幾分，加上呢場carry

Lue 出 Hood 應該有功勞

占士球球都投訴，煩到

唔要面就無敵架啦

頂你真係大post細post周圍撲

因為是大帝

我皇做埋教練個份
要自己去complain

講真見到占咁辛苦想佢地贏返年
但隊西波真係0戰術防守又廢
點撐

手感仔個fmvp molamola

冷血塞算係咁
臨尾簽返一日約畀pp退休做名叔

入到勇 拎冠軍就一定
睇佢防守可以上到咩位

無kd冠軍都無
有兩隻mvp都算啦
kd都係得一隻mvp

呢D咪GOAT 既分別

占士搵場完全唔投訴得唔得

心很累

當年睇07塞真係好撚感動

同司機d fadeaway一樣無得守

08AR?

守得好

首敢仔is back

咁啱睇到有球low post Klay,爆唔入右手夾波左手如來神掌再fade away

完全唔投訴就無可能
不過佢真係係又嘈唔係又嘈 自己踢出界都嘈果下真係

07-08

James唔該唔好再射

07係td:你有將來

無kd,curry都係無fmvp,因為已經輸左比箭/騎

嘩屌你咩 air ball

哇 lbj

真係當左自己大帝
佢平時上籃都無吹喇

球㾮沾屎球球都投訴

Td係06-07

騎士守得好

占咪撚再鳩射啦

curry 又to

騎個底點解可以空到咁。。。

lue 條7頭一早應該雪jc 啦

手感仔一出黎就派膠

就算係KOBE都好少咁撚樣屌

乜都扮撚晒無姑姑

james

咖喱

係 佢出嚟派膠

變咗夾curry

on9 curry無手感仲亂鳩黎

Curry 又炒一球

讓埋件手感仔都打個和

睇個款騎士會輸
咁我都贏

curry正傻仔

其實curry控球咁勁係唔應該派咁多膠

KOVER真係

bell都執到10分

1/12
0/8
FMVP喎

收手la. Curry

kk

尾彩仔唔係假既

你幾時有輸過

Curry

學kobe射到有為止

垃圾手感仔

KK呢下

手感仔永遠都爆下兩場又廢兩場 消防員

hood神

煩到

Bell跑步好撚好笑

連隊8個3分變返50%3分

唔打逆境波好難俾fMVp 你

一場冇態就講到佢一無是處咁

果然破完紀錄下場摺係真理

curry floater都冇埋

手感仔破記錄未

Kd穩得好恐怖

贏錢又同你講咩

反cup gg

curry咁都唔入

kk 好似呢幾場都無咩機會射3分

livingson vs lbj mismatch到

floater都冇
搞乜呀。。

出笠啦 差兩分呀

ｈｏｏｄ 番生

但ｄｕｒａｎｔ 無解射波真係要守到先得

好撚癲

跟得幾貼都無用

咁真係未見過咁唔穩定嘅fmvp

kd穩到仆街

其實勇成隊有樣好....

個個都可以互屌.....

大口仔對火箭有場大屌KD一野....

轉頭KD真係打好左..之後大口仔好肉緊攬佢..

岩岩KD叫CURRY點點點

curry真係 諗住頭2場威威可以拎FMVP
今場睇黎都係又要俾KD拎

要打佢手

ｈｏｏｄ ｋｏｖｅｒ jr smith

十八個ｆｏｕｌ

Kd救火專家

點解Cavs爆親籃都可以大條道理push off都冇事 占係咁都算，連hood都有得用

佢起碼搵返個差唔多身型mark

Curry膝頭

手感仔入未 唔想259 fmvp

點守? 6呎11長人屈你高

kd又救世

其實出ｏｓｍａｎ 來守ｄｕｒａｎｔ 點睇？

咩事

KK今日廢到

反而HOOD奇兵

哇屌hood
打得好好

curry你傷出可能仲好

kd..

真係kd一個救全家

唔夠高

Finals紀錄係john starks三分11中0

Hood op

hood真係睇低左

我都係想咁姐

其實一向都係咁

不過係唔吹就無撚計

同kg一樣

冇眼睇

痴撚線又入

屌你老母咖喱射夠未

KD真係CLS

kd仲要打完火箭ariza Tucker 車輪陣

究竟kd應該點守

kd真係屈鳩機

真大腿 259

hood cls

唔好再射啦

hood救世界

同KD比KG真係叫唔上屈人機

curry真好撚柒

炒完未

今日hood vs KD

贏錢了

259係無得守 只可以寄望佢唔入

259 痴左線

如果依場騎士贏波終極占9迪基亞會有幾大氣焰

curry射左走個fmvp啦

Hood>>>>>>jr

lue個樣真係好似弱智。。。

fuck you curry

25打到咁都係38分，吾皇個51分究竟點打返嚟

Foul what?

CAVS in 6

幾肯定佢唔會

狼王嗰陣都屈到癲啦

我輸錢阿傻撚
我喊硬

Foul乜呀

個日3分超猛

Curry今日你同丁尺有乜分別

一個PF 一個SF 防佢地既人都唔同啦

估唔到可以收皮到咁

好似勇g1同2咁

kd 40+ game

curry今場都係算罷啦

都係我老4 知我心

咪撚射啦,全炒 垃圾

手感仔今日完全收皮

手感仔仲射乜

手感仔通常臨尾出來囉尾彩

curry就倒輸埋場波

點解仲要比佢射

真係同ray gun一樣
分別係有kd頂住

Curry FG% 7.1%

正式宣佈curry fmvp 88

今場騎都贏唔到以後食屎都得
淨係kd 起q

fmvp

KD真係火都黎....
拉開幾分....

比你CURRY哥刷下FMVP都唔得

手感仔落場啦

kaly空哂就傳啦mvp= =

今日唔輸都偷笑 仲fmvp

你講到有人控制到咁

jr先守到kd

curry個球咁都唔比klay

手感仔都係想大家睇得緊湊D姐

259一面對jr就隱型

點會

James

lbj3雙

今場259 = game 1 占

Love成日半場龍

垃圾騎

你估你反Cup到咩

iggy好型

259 carry到咁
湧迷仲想curry 拎FMVP係咩心態？
259欠左你地啊？

占game 1仲痴線d

KD curry pick and roll 出現

燈

今日curry一球3分都無
係咪要破記錄

冇半場咁多，一節

浪射湧

籃球界牙朗

岩阿大少 259實至名歸

破咩記錄?

手感今場廢撚到

笑撚到

我懷疑個個唔係curry 黎

都話買咗湧贏 燈黎做咩

浪花兄弟去左邊

我皇

要12球先破到

吾皇接管 2:1了

一節就用完d入波quota

史上第一人破完紀錄後0球3分

呢個時候timeout

今場Curry真係笑話

俾大浪沖走左

湯神都無貨交

前NBA球員Shawn Marion在訪談中為騎士的角色球員抱不平，他認為只要騎士一輸球，球迷和媒體就會斥責LeBron James的隊友，這是非常不公平的。

「這令人遺憾，因為籃球是一項團隊運動。」Marion說道，「如果James沒有得到隊友的幫助，那你是想告訴我他真的是一個人打五個，然後把騎士帶到總冠軍賽嗎？這就是在胡說八道。騎士其他球員也都是職業球員，他們努力完成自己的本份，受到這樣的批評是很不公平的。」

「James為騎士做了所有的事情，得分、助攻和搶籃板，但他本來就想大包大攬，願意為球隊做這麼多。」Marion說道，「在這種情況下，其他球員的任務可能就是完成接球投籃，但即使如此，他們依然是球隊的一份子。每個人都有自己的角色和職責，所以那些言論是不公平的。James也不可能沒有得到隊友的幫助，一個人打五個，率領騎士在季後賽走這麼遠。」

Curry同之前ray allen破final 3分紀錄一樣 第二場就食屎

今場贏就得唔要MVP 了

259又要比湧迷屌搶左curry 個FMVP

ray gun當年都係咁
green又係
2016 curry又係
仲要3隊都輸哂冠軍

睇黎今年mvp又是kd

真係致敬ray allen

沉晚互射完

就黎夠

咁都叫紀錄

起手多12球

yes

手感籃球不意外
上場攞三十幾分
今場單位數

第一至三節就話比你搵手感
炒哂三節就好心轉下攻擊方式啦
第四節仲要去搵手感

佢playoff有無試過0 三分其實

呢場輸左既話curry會比人殺成點 ？

呢場真係競爭史上最差FIANL表現

Hood 呢場
點解之前咁多場jc

10年ray allen 破完紀錄之後果場0-13
今日curry

kd 今晚會唔會有45分?

curry上一場用晒quota???

魔咒黎

自己隊友都屌

green頭4場起哂q最後3場入一兩球
2016 curry又係咁

全部都無champ

D 人吹奏手感仔我真係笑而不語

咖哩心諗呢場不如輸左佢
打多場可以刷數據

curry今日=上半季c朗

隊友第一節打卡就做到

Curry吹大左

Hood終於打出身價

Curry klay

炒撚曬d 3分

無MP

要拎FMVP

不嬲都係手感仔

無埋冠

岩呀 打多幾場爭FMVP

Curry 今日食哂屎

lbj

1 for 14 ?

認真台主你咁樣保自己金身好咩

變左好似輸打贏要咁

炒3分都有highlight

curry收錢做野姐

始終證明統計學係岩嘅 你爆得一場就肯定會有一場食返屎 咁先拉返暈計到個career avg出黎

玩具界牙朗

agger

早幾日先有個post吹奏curry

空曬總傳

hood防守唔差
進攻又多手段

又想屈 勇士 4 巨頭

睇過 ？ 邊撚到巨 ？

燈死左

燈到

有AI looney即刻

占屎剷落去就有啦 射乜撚3分air

慈善球王VS反慈善之星

屌 湧士讓4.5分 我仲輸緊

知醜仲係台主？

佢地有人唔收錢打波?

hood

手感兄弟2件都柒哂

之前hood唔肯出
今場之前lue跪地求佢出先肯出咋

傾波咋喎

哇淫klay咁都唔入

湧贏波輸盤你點算

咁頭幾輪又真係無表現

要g了

Ayton在接受採訪時表示，自己就是今年選秀的狀元，除了太陽隊之外將不會再為其他任何球隊進行試訓。

好撚肉酸

Curry第10球3分出手會唔會入到

輸錢
屌那星 點搞架

kd今場感受到lbj 平時要點carry 隊波啦

湧無左curry 就無左體系
All time 前十球星
All time no.2 PG

雙重打擊

Curry今日如果輸波做戰犯

好黑呀騎士

玩唔起OT了

球證接管比賽

今場啲雞

大字引戰可恥

Curry冇手感點解唔收 起碼唔使比騎士針對黎攻

如果curry 絕殺 我就比mvp佢

夾硬吹到滿team foul....

MY BOY在場果陣好似打得仲好

想佢無哂信心咩

259 JM9

259 勁撚到

durant on99

第十球3分

lbj?

Kd cls

笠仔守kd守到崩潰

今場終於見到kd柒

咁都入

無

JR射乜鳩3分

唔通比勇黑曬3場牙?

好似上年g3

Kd係新手感仔

手感仔收到order要放一場比騎姐

LOVE個樣好無奈

又後手傳波

KD腳軟了

我皇今場廢到

你地唔係覺得支持邊隊一定要買邊隊下話

成班00後應該未賭過錢

KD

佢係二哥好朋友黎

CURRY 呢場波比人笑足一世

垃圾占 可唔可以組織下先戰術

個個守259 都好無奈架啦
下下顏射 知你點射都守唔到

收ORDER唔緊要銀仔有冇回報先
係咁意俾幾場金身好喎

airball

James唔知關唔關之前咬柴事 完全唔敢攻

吾皇萬歲

最後champ到有鳩人理咩

打死259

好心半場刷返幾球3分 射走哂d唔入既機率

Love抱撚晒頭

但你點會走去買盤

無可否認Curry既不講理三分真係改變左聯盟生態

已經習慣左佢俾人打到飛出場都唔會有foul

笑撚死咩接手榴彈咩

駁唔到

有fd係現場睇
完左場 勇贏

輸左就真係好玩

佢一傷就開始鳩
可睇返比Tatum撞完果場

咁樣送左個板

勇最引以為傲既ball movement 去哂邊
變哂259單打

james 今場真係無手感

今年final 牙笠出撚哂力
同情佢了

應該冇咩人會記得

燈咩
事實係咁

比分咁近 吾皇又會屈機

唔撚係呀

等睇下場curry又破紀錄

勇迷心中既mvp去左邊

有fd係現場睇
完左場 超音速贏

但打成咁騎士都拉唔開

唔信

買kd要佢單打有咩問題

常規賽咪玩下ball movement

this

直播delay 3分鐘？
番左1984年？

未來人

我睇緊下年final 都係e兩隊

大佬 雖則反湧 唔代表唔認同湧嘅實力

勁到咁喎

勇士收curry同騎士鬥守咪得 而家又有kd穩定得分點

仲以為新澤西贏

curry生涯總結
10次冠軍
0次fmvp

手感仔柒到咁騎士都lead唔到

有FD係現場
2OT

眼傷無左中投3分
拗柴無埋爆底

呢場真係靠隊友架啦

Love 個d 上啦

今場啲easy bucket你全部去哂廁所？

屌你我直頭係現場
猗贏

笑死 4分fmvp

吾皇係到盤算緊用咩姿態絕殺

大把湧迷唔認同

騎應該贏 勇士其實無咩form

有FD係現場
JR連入5球3分終結比賽

第4節一球都無喎

依場真係等我皇絕殺

好波！

800lue會出咩戰術呢

收curry 出myboy喇

KD上力 d ball movement冇哂

黑

得罪講句 冇杜狗
勇士打塘鵝都未必贏到

睇落贏定輸都唔會超過2分

green又想插眼

curry 快快手刷2球3分上雙位數當贏啦

咁都靠左成個career喎

Good defend

屌你老母JR

又吹

Curry終於有

屌你真係以為佢冇守感就唔守咁

gg

完

CURRY有返手感

完場

終於有

盲？

Wa curry

咁都吹reach in

又FOUL

唔係 係玩具台就一向你輸我笑你
我輸你笑我咁

咁你都已經支持晒東西岸熱門嘅時候，仲要最後一刻”支持”埋勇士

姐係頭三你撐晒，講真箭騎你已經威到足

咁俾人感覺咪你唔想輸，點都要做贏，唔俾人抽果個

如果你有買，唔應該講出嚟啦

如果你係扮有買就仲衰仔，為左唔柒搞咁多野

有分喇終於

唔理curry係咩玩法。。。

拿 4分波喇 未輸晒

手感

尾彩

尾彩, 吹咩

吾皇都有

curry 終於有

Hug哂又唔吹

今場love

笠仔20+10

尾彩仔來了

終於入

攬到咁又唔駛吹

橫掂主場贏硬
唔好俾259攞mvp

屌curry終於入

騎88

4-0 啪啪啪

頭先D人去哂邊 咩笑足一世個D

屌

卡盤就好笑

真尾彩

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

手感仔黎料

真係第10球會入

仆街curry 又尾刀

屌你老母咩

wow

占要有壓力先入

Iggy

完

Curry上曬身啦 再見騎士

屌你老母JR都係唔入

騎而家都仲係射3射到3入為止

IGGY

KD殺死比賽

IGGY!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 唔想騎輸 我又冇錢收阿仆街

屌kd封神

WOW 259

kd long 3

molamola

IGGY好撚型!!!!!!!!!!!!!

嘩

二姑

上年G3翻版咩

反手感又要潛了

3:0 騎狗返屋企食蕉啦

之前話無kd都夠贏既湧狗

Gg

你講緊JR喎 會期望佢入咩??

型到

痴撚線259
真係完啦今次

259 屌打

頂你25想搶走咖哩個 fmvp 仆街仔

Kd點撚樣

cls jr頭先仲有19秒step back 3

ｇａｍｅ ＿波

尾彩球王

Kd痴撚線

吾皇都投降 睇樣走硬

大聲D 勇士大佬係邊個!!!!!!

總算6分波

iggy呢球都無foul

Curry太飄忽，上場破紀錄今場柒下柒下

呢球都會好似上場咁比人係咁loop

Kd>lbj

Kd is god

Curry 真係入1分3分

cls

戰勝哨子

2個隔離位咁射

話左拉唔開KD又會黎料

又輸唔到 激撚死班騎

同一個位!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

6分喇 開心d

又好似上年game3 咁

哇屌kd....

ａｉ

佢最老

屌你
係唔係TT黎

JR!!!!!!!

on9 kd係咪開外掛

259 又係呢個位

KD cls

有無人知game3係咪for kd一個

KD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!好撚型!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上年G3 KD又係最後黎球3分

毒撚

kd: 收皮啦猗狗

而家證明係勇士抱259大腿